[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (52) #FLAϟH 上水即瀨野

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

留名

🐧🐧杓b lm

上水瀨野？

恭喜思春期絲開第一個po
sexy尚留名

lm

係啊 中咗#950

第一次開po 唔知有冇開錯

lm
少上水都中#950證明你最近好好運

無！

冇掛雖然我唔識

辛苦曬思春期絲

因為呢邊真係推太快
我地夾好左中950要開po
遲啲可能仲random抽人開

辛苦曬

好邪惡

希望真係啦 要抽中晒海南米小卡

唔辛苦

好好彩

我好驚咩都唔識

潔快啲嚟制裁我

無錯係會中大獎嘅運氣

上多啲水就識

潔好正

禾熙

下個po留俾你又點話

有咩唔明都可以問
想知以前啲好笑嘢嘅話可以講番曬添

唔洗驚！開post開錯再嚟過就得

唔好啦

好好笑 一上水就中950

留名仙氣嘈b

你嘅係曜B

今日多咗人入嚟，我地洗唔洗重新講下

運氣嘅野話黎就黎 津宇絲就係今期幸運兒

要由LOVESHIT開始慢慢講

個個都幾識自拍咁除咗牙熙

CLC係咪要出現

唔洗驚 好多人未開過

講啦

靠樣靚撐住

又bin

呢度個個都係bin c big c

速度

好似真係佢嘅耳仔咁

又鞭牙晶

loveshit

上多啲水推go

記住呢個絲打 仲陸續有嚟㗎

唔係因為我都追緊po

以為大家唔記得

你地勁啲 我食花生算

好cute cute呀

佢多到我唔記得
btw 佢而家唔係叫牙晶！

kpip絲 同 loveshit 係咪都係同一個人黎
依家啲名唔同哂已經分唔到

好過之前有一張認證燈箱嘅相

佢條友仲自稱已經跟牙曹學過…

曹：唔好認係我徒弟

bad debts

唔係
你今晚等下 佢地會上嚟嫁啦

絲打慘慘豬

nonono
kpip係漢奸loveshit係pick牙晶嗰個！

推go

lm

植入式宣傳

好耐冇見 係30秒識郁嘅新琴b

佢孤狸同貓耳都好靚

real kiss
掉

MC宇碩 lm

掉真係cls 不過我無cap低

<1Q題>知唔知CLC借完人錢唔還會點？

一個本身係1pick金曜漢
一個係牙晶

好qq!!!!

點整都靚

粉紅色韓服

掉真係十級好笑

唔洗驚

碩！！！！！！！

大家可以入去正評第一個comment

呢個咁近 梗係記得

碩啲五官真係精緻到好似靚女

原來連登用黎打發時間好正

唔怪得追po見到漢汗咁funny
原來係kpip絲

原來已經29

29個啦

未見過人哋打錯到成句唔見咗

真呀 呢度chatroom黎

漢汗

我24小時都上

漢奸比大家傳染哂

好多人都追星啦

我地呢度24小時營業

你唔講我都睇漏眼

佢真係天生笑匠

喂呀 搞到我就嚟唔敢上水啦

真呀 晚晚都話早訓 追追下po又1點

你冇野做架咩

1點算早 呢到三點都好多人

小心錯字呀

慘 你正式終於蒲頭一日都冇
就感染shit毒

完全黑人問號

唔緊要啦 真係唔開嘅話亨俊巴會幫你開

無

會唔會出唔到pool

放學/放工/瞓醒又爆po 追都追唔切

笑到肚痛我仲諗住佢講屌

改名？

呢度個個接力推po好易kiss野

唔好喇 一齊傾計嘛

太耐冇留過comment字都冇check就 send咗
下次唔會有類似情況出現

我係早訓小隊嘛 邊好似姜巴咁 集團式

我會記住下次你錯就鞭哈哈哈哈

唔改啦 都俾佢地追蹤左

係喎傻左

姜巴真係好勁

好慘

我只係金鐘毒撚

仲有野睇？

津宇絲處女po留名

一向堅持使用正字
99.99%唔會有下次

當我知道咗咩事之後 我個腦即刻浮現咗一張圖出嚟

1Q題 點解小明去邊都會落雨

拭目以待

樓主係咁比人屌

話説洗賑嘅marimong同spao合作 話唔定將來最成功嘅仔仔係佢
成為一個大商人

你記唔記得佢本身嗰句係咩

佢慣架喇

要等佢上水 起佢底

我想知得一個單字 好難估

佢好似想講 掉埋張圖上黎就去食飯
類似

哼

好似係掉埋呢張相就去食飯？

so sad

每個po都要鞭一次

熱烈祝賀

bingo

SPAO同洗賑啲marimong合作

好似係 好似快手未打完就send出嚟

好想睇！！

好得意啊

等中字

我估係試下反應先？可能賣得好就出多啲

恭喜The show一位啦！

好似係佢一路upload相一路打
結果upload完嘅時候就唔小心del咗句嘢

clc

屌應該出晒全部啦
會allin

好得意

粗卡！！

洗腎絲洗唔洗賣腎

希望唔會好快賣曬
btw 香港啲spao執曬啦頂

你個荷包會空
話說你搵到你嘅推車車同伴未

係

第六個！粗卡

佢真係好神奇嘅女人嚟
每次都要重申講佢本身唔係咁

唉

好叻豬

似咩

真係有啲似

我覺得佢影得好好睇！

已經賣咗一邊
而家要揾定代購
我認真要買晒

我兩日冇追po
究竟發生咩事
x1 op車車得我？

仲有個 .巴/絲 但佢無上過水

上次投票有個叫.嘅人 無出現過 都係op車車！
想揾佢出黎

都係好多product香港都冇

搵咗好耐都無人出嚟………但佢又有投票

出嚟啦

可能因為同曹之前個look差唔多 都係戴帽+眼鏡

再加埋眼神同表情

呢啲係咪叫做夫妻相

真係似

唔通我要追我嘅第一對cp

黎啦

屌點玩

好波

我要買晒呀
點搞呀

除咗啲衫 我都想全部買晒

今日終於比我收到牙嘈
我放銀包係咪好獨

最想要鏡！

毒

會唔會係mon po冇ac？

太似明星相
要放啲更男友feel嘅

個個都咁花心

例如呢

hi hi

我加左個套

加密咗嫁！

不過我成日覺得小卡放銀包好易皺咁

後面有放張yes卡唔會皺掛

我以前會放落銀包當守護神咁用

come on

牙嘈會帶好運比我

韓醫生留名應診

推！！！！

咁貼心嘅你！

飯飯開live有露樣 羨慕見到既人

點會！我覺得好正

男友風
個個都好睇

downloaded

賜酒

啲衫都幾qq(盲粉)

我已經驚我又會買唔到

我都冇

都唔明整咗咁多商品圖做乜仲要投票
出晒佢啦！

中shit毒

我誠邀車飯上水
同我地一齊傾啦！

我岩岩追好少呢啲圖

出嚟啦唔好怕醜！！

死啦死啦

hello

係。。。。

我都覺得好qq

Miss咗個福利

奸奸唔係到就鞭佢屍

推！！

推

下 呢個Po都三百幾？ 有無整合

呢度

binc po yun

中#913開新po

唔好咁灰

小心#913

笑咗
職業：專業連登推po員

pocky絲好有品味 呢首歌好好聽

又係入嚟一陣就中毒

我都kiss咗

kiss

矮柒毒嘅人 連登就係佢嘅最後歸屬

呢個係鞭人用 呢到kiss=miss

kiss係我哋會員晶晶所提倡嘅晶語黎 kiss係呢度意思等同miss

我都kiss咗=我都miss咗

原來係咁

冇呀

可愛

今日係眼鏡控福利

呢個係一位公約

掉

我都好想篤下佢！！！

餅餅好可愛

雖然我平時唔鍾意眼鏡，但好好睇

好溫馨

點解佢日日著既衫都咁正 好顯得佢好可愛 雖然佢本身都好可愛

我都係

眼鏡好睇

我戴唔好睇 佢地戴好好睇

唔係 shit語從來不同音
你地到依家都唔識

要罰

我甘願比垠尚罰

我又變隱性曜B粉

我一帶成個nds咁

我都覺 佢地咁多個戴都ok

睇下醫生

pick牙嘈

韓醫生我ok

又諗起你啲語音輸入
不過我發現我哋之後同人解釋
一直冇解釋到點解玩語音輸入嘅原因
最根本原因都係因為你成日打錯字先有人提議你要語音輸入
你真係推post神器

最後嗰張巧令仔

排隊ok?
我睇緊

要搬返出嚟比花花睇

土豪

我部大陸機黎

好正

晶絲都係

嗰陣個post笑到我肚痛

我其實冇睇過Produce X101
唔識BY9啲人

糖尿病都要飲

想知你係點入坑

同問

互鞭先係fd架嘛

無錯

其實本身the unit個陣已經鍾意潔
睇牙嘈Move fancam就入左坑
係咪好衰

佢地格劍

2？

信住先

格嘅時候我要留名睇

嘩 即刻想去現場睇

我頭先唔知有冇睇過呢

終於記得同大家分享
自己拆中得一張op黑車小卡
中晒牙曹牙碩韓哥
自己同朋友差唔多換晒做車車同熙熙
不過懶再換卡啦遲啲先收返車車

你兩個棍撞棍喇

[member]求換白曜b 我有白車車er]

仲有語音輸入

唔係！
我TU嗰陣1pick Jun2pick宜縝但好感潔
見佢404去玩就想支持佢
但我完咗4041pick熙

男朋友上水我都上水啦
而家淨係追返呢個po先

好可惜

你實嚇到瀨尿
快啲飯飯啦

加一

我地要搶飛

心疼潔
我TU 1pick Chan 2pick Jun 3pick先係潔

偷偷哋

唁好呀bbg

唔

原來係咁
建議三思完先決定睇唔睇404

你唔會追得完

why

惡

gchi

垃圾節目

十卜

買

보보

收左工喇 下次襯早醫 OK?

帝業好可惜

晶煥

好仙呀呢張

yujin 小櫻花

음 하이

我諗埋一邊

睇住佢之後開直播唱UNB嘅出道歌唱到勁輕鬆
好傷心呀
我嗰陣時好鍾意佢把聲
武術又叻寫字又靚好正
死人明星帝國咁都捧唔起！！！！！

好正 我係眼鏡控

拖手會有BB

牙嘈

波波你都要小心!

提議果個人係我

狂賀the show一位

我都覺得佢把聲好聽
Dancing with the devil超正

치른신
딤 지헉

FFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF

我咩都無

我都係同潔同年

有

我記得我地兩個嗰陣仲想拉雙團長cp

你係咪已經更年期?

走唔到數添

你地好疾總。。。我食完飯行十分鐘返到屋企又推左六七頁
我跟唔到啦

當初佢上看見你的聲音唱野生花已經覺得佢好撚正

me too

啲字有排背
同英文一樣

係啲留言快到追唔到

兩粒鐘爆po

對唔自

好想收黑ver潔

你用疾總用得好best

真係好快
我放棄

好紫啊幾張擺埋一齊

where?

of course啦

個推po速度係快咗定係平時都係咁？

糯米糍追唔到go

爆po前lm
放工見到嚇親 成班口水佬

糯米糍going緊

我就嚟準備收聲

揾唔到

恭喜你呀 晶絲!

恭喜

大家可以出返聲啦

快咗

直接掉錢俾男朋友嘅機會唔可以kiss!

可能今日多人

金毛毛絲！！！！！

見到大美人大笑咗

有咩用

食緊飯飯噴咗出嚟

係！

好大度氣場

因為我平時唔追po所以唔知你地平時推po嘅速度係點係我今日特登長駐係呢個po吹水+最重要捕下邊個中913頭獎

代表codom強烈譴責你地

尋日就爆咗三個生日post

no way好聽

妖睇完場戲咋喎 又40頁...？

btw佢喺twi講隊友單野搞到我對佢印象一般

佢地疾總㗎